自動波大斜路死火

今日係條斜路做完掉頭，應該唔記得轉番D波(架車照向前行，斜路關係)
之後踩brake冇反應 先推番去D波，但架車應該已經死左火拉手制整唔停架車 brake 都lock 鳩埋，之後軚盤lock死左，左前轆轆左上博，諗住今次大撚獲啦，仆街架車上面仲要大家大細 突然意識到死火，即刻推番去P波，再踩brake著engine制 架車終於救得番，嚇到標屎

用棍波咪無事lor =.=

拉手制點解整唔停？

車手

唔知呀，可能車速有番咁上下or 我拉得唔夠高？等其他人答

部車行緊入p波 N波都著到車
更何況自動波點會死火

行緊入P波？

你個風隔係咪太污糟 慢車震到死火

應該n波都著到，我都係而家先知

係呀

喂喂喂 死火關brake 咩事呀大佬

著車要踩brake加禁engine start制

行緊㸃入P波
中有你check下個手掣好喎

你個brake lockup因為斷電冇abs, 所以當時應該鬆brake，再慢慢印落去

行行下入p 波係咩事？

果陣時乜柒都lock晒真係load唔到咩事 有諗過放棄撞停架車叫大家stand by

自動波車真係好撚麻煩

我果陣入p波係想著番engine
架車係條斜路到行緊去真係唔知幾時撞

心唸波大關死火咩事=.=

唔好渣車啦求下你

唉屌，檢討緊

部車要幾爛先p波又鎖唔到車handbreak又廢埋

點解我睇唔明?

棍波新牌新手

其實係咪有人多手幫你㩒左start stop制

乜自動波會死火既咩 有無高手解答下？
利申渣緊自動波

真心唔明樓主講乜
咩斜唔掉頭無落D波
N波掉頭？R波落斜？

低能就唔好揸車啦大佬

簡單d講架車r波落斜

都係既

巴打岩呀屌，最緊要人冇事

你唔撚好揸車啦

R波車頭落車？

我唔明， 你做完掉頭唔記得入d波， 咁你個下行緊咩波？

r波，因為係斜路，架車有動力向前行，所以我冇為意用緊r波

屌 我意思係你死火 正常應該唔會影響個brake brake唔work要整喎

我之後揸番去又ok wor

入R波唔係有提示聲咩

真係好想知樓主點樣可以R波一手掉頭唔洗用D波車頭對返準條線
自動波盲亨

好耐以前試過公司車，又係斜路後波，突然死火，到依家都唔明咩事

自動波係會死火

以前揸ae110死左個冷氣提升

開住冷氣慢車就會死火

行緊入P個波箱爛未？

睇樓主嘅行文用字同敘事能力都知佢係半智障

係因為冇咗Engine 轉數，大力鼓冇咗抽真空輔助呀

生命冇take two,你要珍惜人地生命

佢唔係踩唔到brake pedal落去，喺lockup啵
冇brake booster只係要踩大力d，braking fluid唔會pump唔到上brake，更加唔會直接導致樓主講嘅冇反應

冇事wor又，仲正正常常

想問下咩情況下會lock軚盤同brake?當架車死火係斜路溜前緊，我印象中係情急下入左某個波段，搞到d野lock晒

你指嘅lock係咩先？係比極力都唔郁，定係條軚lockup？
如果係前者，就應該係學上面巴打講嘅冇power steering同power braking

個brake踩唔到落去，個軚盤轉唔到方向